求 連仔 del post 感謝

本人是兩位事主朋友，相關內文涉及當事人機構名譽，留言中仍帶有個人資料。 想麻煩連仔del post. thx

Push

推